不安·卻不孤單 對嗎？

獻給：
所有手足
中大女仔 你好勇敢
你話
香港係你屋企
咁我地就係你屋企人

大家記住
絕對唔會係自己一個 仲有我地每一位
不篤灰 不割蓆
加油！
齊上齊落

“May the freedom be with us”

推